[gay] 人生苦短及時行樂的心事分享區 (134)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

我今日係公司嘅腳

正呀

正評莊莊

粉紅色呀

粉紅色+熊本熊係咩玩法

我好想識呀庭

因為番工要黑襪

粉紅色
我今日把遮都係粉紅色

又話自己矮肥 呃鬼

你夠讚過自己靚仔啦

Book左今日3點半睇普通科
個姑姑話睇完判斷左真係要睇精神科就會寫轉介信比我

農莊巴打 我地個地毯一樣 唔通同公司

喂喂 一個二個咁樣真係好咩
腳巴就黎丁出血啦

希望無事啦巴打

咁搶眼 好易係街相認

正裝好正

做咩事咁多人貼腳

一出就買了

公司無同齡人

就係想佢出血

應該問左社工得唔得閒先

歡迎相認

學牌仔會心痛

落啲落啲

但個樣好柒毒

毒樣

p仔同腳仔

奶腳

少廢話 入黎我房坐爆我碌尻 如果唔係無得放工

要比啲耐性 support

請J我

好 坐爆你

出血了

加勒比海盜5好睇左

hv place?

你地冷靜啲先

做咩係咁自貼

隻腳一早貼過唔理了

成班臭雞

再嘈迫你食

我先係m

手快打左心聲

六M

六M姐

我淨係比我老公sm我

走la你

睇完戲要趕返屋企買skin呀屌屌

唔抵得

開唔到買

搵人幫你買

著左靴但成日都無淋過雨

幫我買ok ?

我都趕緊返去呀

屌 自己關窗簾睇異形 驚到仆街

屌 有冇咁撚多人睇醫生呀仆佢個臭街

好彩今日著airism , 如果唔係睾丸都壞死

關咩事

死啦好驚一陣講唔出口添

正

垃圾

流感高峰期 好似係

唔係呀 核突野 我唔驚 但驚彈出黎

小小咁

幫手pack 嘢，今日著咗卡其色褲

唔係咁方便

一邊pack 一邊feel 到啲龍珠叫緊救命

學咩人睇恐怖片

搵個男朋友囉

我都想

社工話只要你話有情緒困擾佢都會轉介你去睇精神科

推推佢地

咁你咪講你有情緒困擾囉

咁濫嘅呀豬呀狗都轉
唔知係咪真係要睇精神科呢 食藥會食幾耐呢

有推

咁你咪照直講囉
咁你係有情緒困擾呀嘛
睇醫生唔講個問題咁睇黎做咩呀

咩呀我又冇話唔講 做乜鳩

精神病藥要食好耐先開始有效
而且副作用比其他藥大
所以要跟足醫生既dosage 同埋好似要經常覆診 去adjust 個份量

咁你問黎托

睇屯公塞車post笑死

屯元天係低賤d架啦

咁你水浸未呀

上中環金鐘都中埋招

但真係好好笑

十二點西隧口

痴撚線

962p 尾班830屯門開
12點幾有人見到係金鐘
尾站cwb

上中環金鐘塞車塞死

不知道幾安全

1215九龍站西隧口

屯元天去觀塘先係終極boss

我住得近西鐵站唔使驚塞車

屯公/大欖 -> 丁九 -> 龍翔道 -> 觀塘道
琴日有人九灣返屋企用咗四個鐘

廢青兩日都留係屋企

廢老啦你

你有邊日唔係

痴鳩線 最撚慘係琴日連綠色線都壞埋

浸埋你個後花園

好彩我係港島返工

怕塞車 從來都無搭巴士返工

大雨點會仲搭巴士

打風 都有好多人搭

好撚想買個沙包放係屋企

唔近西鐵站就坐巴士架喇 冇辦法

平日都塞 大風一定仲塞
兜遠少少路啦

買啦 你要發洩下

陰公豬

小強 勁驚

是日好horny 點算

渣ga

打

找fun 得唔得

死症 一隻小強收我皮

得
想點fun就點fun

陣間要面對閪客,有咩要注意

閪返佢 你散工無必要受氣

岩呀

pmed

講下都唔得

投訴率增加

我第一日返工唔會搞D咁既野 當係收錢受氣

做左先講

一隻死小強都收我皮
lift有死小強我會行樓梯

真係唔會受氣 個幾十蚊

我幫你殺左佢

咁...有咩工好番架...

我咁輕微

就黎書展動漫節個d可以搵下有冇請helper

一陣見

你都輕微
想死幾時輕微

之前冇搵...
而家可以去邊問

識郁嘅已經可以殺咗我

咁都唔輕微 又冇自殘又冇企圖自殺

識飛既我投降 其他都得

咩adecco個d可能有既

我地又一樣

會諗自殺已經唔輕微

輕微既 要多啲靠自己 因為藥幫到唔多

識飛我會死

唔怕小強既 加分

最緊要 唔好比佢惡化落去

係公司睇到硬哂

圖

諗到個畫面跟住大笑

交比醫生判斷 唔好自己呃自己

收工喇 好掛住你地

叫你個港女sm你

相認唔到 放工換番正常衫

睇左醫生未呀你

熊巴你幾高究竟

軟返

返工唔用得電話?

我仔仔黎

放break 果陣用 or 得閒果陣先拎到出黎禁

各自個元配點算

我覺得自己reading做得好好

170矮撚

放置play

4p

乜工咁chur 返intern?

一間港女又

同一樣

份part time啊 intern 黎緊十月

彩佢有味

pt 做乜？

可能你個額高過佢 咁你就地就唔可以水平線四目交投

怕你心軟咋

你對眼生係個額到

體力勞動 跑黎跑去

我諗我今晚返完工感想應該係都係響屋企HEA算 跟住對老豆老母好D

講到自己幾想學野咁

聽下咪算囉

廢事學埋晒D閪野既野

而家先睇 多人到閪咁

但點解要著粉紅色

想著咪著

西公司 好核突

粉紅
鮮紅

我仲以為社區中心啲精神科會平啲添

都係掠水架姐傻仔

[member呢度有肥矮毒柒窮係度 ][/member]

明明連鐘意都算唔上，點解我會咁在意你

公立醫院最平

more details

我以為社區中心都會平少少呀嘛

社會福利署唔係有得睇咩

哥哥

唔知喎

係咪非牟利機構咋?

22 仲有冇高

有個超級大肥豬成日同我講，有錢有拖拍

又真係不能否認嘅

佢寫社區健康中心

我同你差唔多咋

我米七夠用

原先諗住睇戲 但想睇既無場次岩
都係番屋企

你介唔介意我米7

點解要量血壓

baseline assessment 好似係

隊形黎

我想要181 做猛一

75

姐係咩 仲度高磅重
173.5 62.5
第一次量血壓好唔舒服

可以企係度後入 岩岩好

我間房唔大 再高張床唔夠長

細力d

Pmed

宜家好肚餓 番去食唔食野好
晏d又約左人食飯

原來個姑娘會講定我想睇精神科件事比普通科醫生知嫁

bless u

哇 咁耐既

啲醫生護士好似當我小五咁同我講野
同小朋友講野feel

fat係個ass is ok

唔敢食咁多牛雜 不過牛腸好正

鍾意牛肺

想大隻就好煩

我都想屎忽有肉

多數都會轉介 但唔知個個醫生係未好

唔洗減 我鍾意

彈彈下果舊? 不了 有舊食落沙沙地果件都幾好 唔知咩黎

咁出名個醫生

寫左轉介信
係同一間社區中心

出名平

睇醫生摸口龍吞口水有咩用

有幾平

想做下其他檢查distract下你 ?

2xx

睇診所要咁貴 ..
我見屋企果頭好似二百幾
食米唔知米貴

幾時去睇？

唔知喎
聽肺就話有冇雜音姐
睇下摸唔摸到我吞口水困難呀

me

仲未到我比錢呀

我戒左 7 8 年有多

你順便睇埋暗瘡?

巴打做左gym幾耐

呢個唔係市價咩

冇

勾手指尾先

你問下佢囉 不過睇完?

睇完啦 唔睇啦
睇中醫

睇下喉嚨有冇發炎？ 定口水泡阻住睇喉嚨？

訂婚

中藥會唔會同西藥撞

好貴 ..
之前睇過有間隔兩日會打番黎問我有無好d
毒撚feel 到好warm

有d 會 好似係

其實日日做gym 半年會唔會有明顯大隻

要睇你飲食o唔ok 食野最緊要

Book左下個禮拜二 3點
好貴呀 診金600藥錢另計

今日集都市閒情講暗瘡 番去番睇下

脾胃差 消化唔好 點算

好貴

精神科算好平 其他1000蚊起

x2

我毒d

我既目標係slim fit sporty

有線條就好 唔好太大隻

仲要有佬味

收到

覆診診金400 藥錢另計
啲藥又通常一個禮拜次 我當每次600
姐係我要每個禮拜600x4=2400
我零用得1500
我係咪都要去返part time

又係扮工日

0貢獻

就黎會結束廢青生活

番工?

前面有個老人家唔聽醫生講
比醫生屌柒
大聲到出面都聽到

一個星期藥 應該唔洗600
我個frd 好似200 幾 一個星期
但要經常複診

你唔好找pt 啦 你好好調理自己情緒 就好快不藥而癒

開sem

好大隻？

但我覆診診金已經400 藥錢另加

開始返工？

咁惡嫁咩

200 蚊藥 已經賺你好多

同埋如果係太貴可以同醫生講下

好多精神科醫生都好體諒病人

個醫生不嬲串

求指教

我2年黎都係毒撚

圖？

咁有吉屎
係唔肯介口果d 定覺得自己無事唔肯食藥果d
最憎人有事醫生無事娘親

好憎啲串咀醫生

下個禮拜二先算 3點
我9點半放學 都唔知可以做乜

番個半鐘堂？

點解咁平嘅 我覆診診金都400 第一次診金600

考試

早左成粒鐘到公司做乜好

無

佢腳痛 醫生一睇話係長短腳 叫佢照x光
個老人家唔信 醫生就
勁大聲話 我鬼掩眼 睇錯 你隻腳冇事

學下啲餐具點擺果啲？

我要脫毒
我要出pool
我要扑野

大把野要學

sigh 有事又係番黎睇
呀醫生又收到多次公錢

好易姐

個姑娘本來同我講要8月先有位

樓面咪背下餐牌囉
有咩優惠、套餐，你間野主力sell咩咁囉

由外食到內
甜品叉擺上面

Then ?

跟住佢話下個禮拜二仲有一個位
一係就8月一係就個個

creampie u ok?

咁點下星期啦

點解

做乜? 你唔係要quit咩

why not

到依加都未食晏

慘慘豬

趁下午茶未完去食啦

快啲陪我食

你買比我

26號打後約我

同你咩

現約不囉嗦

可憐你無人陪咋

事實唔洗講出黎

隔黎個靚女細路女係咁望住我 佢小二我估

我係廿一世紀獨立男性

因為無人愛

準備好買孤零屋未

孤零屋

哇 咁過份既 你點應佢

諗緊買幾房好

自己有一間

狗屋你就有間

我話我去咗洗手間睇唔到
吹咩

狗屋都幾百萬 吹咩

閪工 你同左佢講quit未

無所不用其極

有你名

係

ok

唔通捐比慈善機構？

今餐三十蚊炸 好抵呀

有鬼你份咩

三哥

係茶餐廳栗米肉絲飯加熱華田

屌個細路女搞到張枱咁

咪算乾淨囉

ps 個細路女為左將d檸檬茶倒落自己隻杯跟住倒晒d水出黎 張枱濕撚晒

狗不屌

成隻碟濕撚曬 d menu都係

你真係第一日返工

本身係三十蚊嘅呢個同四十蚊嘅焗肉醬意粉掙扎緊

點解你講到好似好新奇咁

肉醬意啦梗係

好肚餓

飯飽啲又平十蚊

又收工既節奏

難食十倍

準備出去食飯

唔難食呀 幾好食

咁又係，你條脷本身有問題

日日自己一個真係就快癲

邀請我去你到玩

黎囉

正喎

過黎九龍搵我

賣咁大包

我又黎

死開啦

睇完 好撚多藥

關你咩事呀

萬寧同藥房都搵唔到你地果次講果支hydrocortisone 同萬秀膏

有無話咩事

我住呢度真係痴撚線 附近冇食肆
工人煮唔好食而且得我一個食又煮唔到d咩
坐車出大埔食，來回車錢都要15蚊 即刻冇晒癮

換個工人囉
坐車坐幾耐

有工人

上呼吸道
又比抗生素我

係唔係都開抗生素

快d 好番啦

車程5分鐘咋嘛 一程就要$7.x
屌好羨慕d樓下就有m記大家活既人

我又食我又食

冇朋友

15蚊仲以為要來回半個鐘添

外賣送唔送

呢度出太和/大埔ja

咪巴

送呀 但係自己一個食 點嗌得咁多

搵條仔仔煮野比你食囉

鬼知係邊咩

工人都要食架

炸雞

uni?

comecomecome

design 好柒

不過今日著咗

下 我樓下萬寧一買就有 不過要有藥房個間先有

仲未退咩?

Yup

佢唔食架 份人超客氣

唔食就炒佢

男工人?

果d就唔送啦
m就 phd KFC呢d就送
我呢度好多時人地送貨黎都要收30蚊偏遠地區費架

女人黎嫁喎

未退啊 唔r唔痕 一r開始痕
屋企得普通萬寧..

佢再客氣都食飯架 唔通佢識光合作用咩

有錢人

想出大埔墟食譚仔 但係冇野做為左食碗譚仔又要比成15蚊車錢真係好on9

佢會寧願食d隔夜送

睇過個訪問話佢地大部分都唔鍾意同主人一齊食

我以為係調轉

我個姐姐都唔鐘意
就算屋企得番我同佢兩個
叫佢一齊食佢都唔肯

一齊買 然後分開食囉

貪左啲買送錢咋佢

以前果啲都係 佢地寧願係廚房食 一路煲電話粥

明明好小事 搞到又要食哂佢

咁唔好r佢了 有冇紅腫?

佢地應該怕比人話 ？

有紅唔算太腫

想收貴啲藥錢

紅左幾耐?

最緊要快d好番 都係幾日藥姐

都成個禮拜 所以驚驚地係疹

一個人離鄉別井

睇醫生好似好啲 有冇搽其他野上去?

無比滴 膏就無啦
又唔見幾舊

hydrocortisone 藥房都無? 同成份?

嘩 d 錢斷隻藥計架?

我都有follow 佢 好型

一定係直仔

巴打病得好重?

去左間要自己搵藥房見唔到
淨係見到d 有hydrochloride 廢事亂買晒錢

多數都係 人靚仔仲要出書

唔知佢點計錢呀 不過都係230

除左冇聲咩事都冇

這些機會

hydrochloride 係抗敏感藥 不過食完會眼訓

呢啲要去counter 問

你也可以

今日咋

係未細菌感染聲帶 先開抗生素比你

原來我做啲嘢係無時間限制
做到做唔到同佢講聲就得

快快手做完佢 收工啦

我係唔係都要做八個鐘

咁好 無壓力

最近用四日研究1+1 係咪等於3
然後啱啱同佢講1 + 1 不等於3

有冇人試過屌過學資處主任

好難集中呀

佢欣然接受左就算? 都幾好

佢好緊

唔敢 自己蝕底

點蝕底法

如果同男朋友食譚仔 叫三隻 大家都好想食多隻點算 點解無四件裝

屌到佢仆街，你想屌咩？

叫多三隻
食一隻 兩隻打包

凍左唔好食喎

下下要你補交文件, 每樣野都捉蟲咁check 你 掛

係，佢話唔得就算

依家開始研究 2+2係咪等於4

希望男朋友會讓我食多隻
如果我有

我真係試過屌爆佢

好想即場除低佢條底褲跪低含

我今天睇以為無著

點屌 d語氣好撚差

無野做就想打j
好眼訓但就出門口

持續進修個班人一樣閪

我屌佢因為資助出得好慢，成60日都出唔撚到

app 幫到你

睇左本筆記1分鐘就想拎返起部手機

唉

我同fd係一人半邊

呢排都無用過app
覺得無乜意義

我想食一隻

又一個post
好彩有圖片模式

夜空哥咁耐都無上黎，唔知係咪爆緊場呢

無了
自己煮

好自私

單身 自己食三隻

好快又新po
明明我只係開咗五個鐘

同我食

一隻都唔留比你

不了

crazy

點樣集中呀呀呀呀

依個問題我思考咗好多年
答案我搵唔到

你d語氣係咪好差

莊巴對腳仔

我望住啲筆記幾秒就想訓

奶嗎

我一温書又係會發白日夢

係，如果係face to face 應該開咗波

又瘦又樣衰 不了

好驚搵自己麻煩 要我係咁補交資料

捉住佢把玩

但你都叫做溫到 我完全唔得

咩資料？點解？？

但你又唔似ADHD

未補交資料 但有d資料明明交左 話我冇交

咁係咩缺乏集中力呢

你好鐘意跑跑跳跳？
問醫生咪得囉

掛號信

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

D語氣咁差 實俾人捉蟲

唔會啦，放心

玩我啦

炸雞
晏就食你

我一間都食炸雞

韓國有咩甜品食？

試下出聲温
有人話將你想背嘅嘢大聲讀十次就背到

炸雞雪糕

同我搶
食邊間

Outdark 朋友話食

泡菜窩夫

幾好食但有d貴
去起你底

人蔘雞湯刨冰

芝士排骨糯米糍

練奶撈麵啲朋友

希望

入面最靚仔果個就係我黎 call我呀

[龍陽]【開心大發現】原來男人既凹肚臍係非常之有用㗎！！！！！

LIHKG @ Android

我係
但成日要清潔

見到都不了

BR

除咗2，其他ok

好想要提款卡呀

16歲可以用屋企人地址申請

佢話驚我用哂啲錢 我明明咁慳

申請咗先
唔放錢入去

好後悔著左牛仔褲出去

飛嚕

咁比人見到我對性感長腿

我依加都冇放錢入去啦

你有幾多積蓄

萬幾

短褲見唔到大脾嘛

有個同事返十二點，唔知佢幾點走呢

真係咁好著? 我都想買底褲

design 好撚柒買咗一條就算

想著得sexy , CK for sure

射都射得多啲

岩行山

好著

買咗咩色

我都唔知點解儲到咁多

灰色同綠色

包我ok?

請我食飯啦

食栗米肉片飯

Ok

又訓醒
仲有3日咋

後日飛日本

屌

唔抵得呀
同港女去囉

幾日無打邊爐就快慾火焚身

去邊?

東京

打個飛機囉

岩岩訓晏教差d夢遺

好

有啲差啲嘅咩？

好想食無敵家

morning q already

飢不擇食

夢到邊個

一日一q邊係你風格

無食你嘅話都唔算係

攰

我最唔like既洋腸

想食都冇得食

抖下再黎囉

洋腸

有得食都唔食

睇下台灣機票好過

你真識食

我都只係想身體健康 點解次次都徒勞無功

hug 做咩呀

消化不良 醫極都唔好 用左好多錢

胃痛 食肉就會濕重 同濕疹

香港科技點解可以咁落後？

唔好俾咁大壓力自己

點解香港啲服務可以咁差

咩服務？

原來ow閃光係有女朋友

邊個

已經改善緊 但身體好唔聽話

任何服務

我們的史前朋友發現了火

岩岩fb見到

聖誕節嘅漫畫有講

會唔會係你問題？

係外國無呢個問題

飯前一碗菜食到好飽

約我啦

食炸雞食到起痰

麵粉

係香港啲雞姐

臭雞

好食

記得當年係荃灣食，每人食咗好似三百幾

好靚仔

試過食三百蚊但唔飽

無錯

要食任食先得

呢個我屌

有時同啲女仔去真係
想食多啲都要就住就住

秒

回

莊莊b

台北三日兩夜 confirm

你就好
約班fd去 約左三年都未成事

台北未去過夜市

我約咗嗰 fd去，佢係另外一個國家飛，我係香港飛，台北集合

btw 如果難約就自己去啦

求包養

恭喜你！祝你地百年好合 永結同心
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

所以話唔拍拖好過拍拖

已經自己去左一次

咁去其他地方，日本乜乜乜

所以話唔出街就唔會比車撞

日本係第二個家 去過2x次

我都想去咁多次

見過更加平 不過早三個月前book

想去泰國2x次

咁早

秦式按摩

因為怕傷就唔拍拖有咩分別

香港航空好閪 平飛永遠得幾張

拍拖唔係必需品

我見到

其實我幾鐘意睇套蘭花劫

又見到

你講緊rinrinrin？？？？？ 呢嗰唔係我嚟

朦到hihi

都唔係好矇姐

轉左去J2 做eye test咁

食完飯就好想訓

我知邊個係你呀

邊個呀

唔講呀

懶得搵

今晚咁靜 早啲訓算

3個鐘內打第2次飛機係咪無咁好

係唔係都有人話會虧嘅啦

xtube 咪一樣有人半個鐘七次

自私打

會虧

好想食肉

屌終於番完工
最終感想係以後唔想出街食飯

分享下

你幫我打囉

全部都閪客

訓教先

另一隻臭雞

食好飽 好內疚

跑啦

要啦 等唔落雨先
下禮拜開始學游水

練大隻啦

屌 岩岩架的士剷晒d 水埋黎

真係好撚蝦人做,不如我俾晒我今晚份糧佢地,等我入佢地餐廳玩餐勁

不過如果炸雞你今晚都係純粹想攻擊我咁就算,我真係唔得閒理你 好撚支力

我幾時有攻擊你

被迫害妄想症

又食左個出前一丁 飽飽豬

22

打完丁

攰又多野做

男神同我含緊

發緊夢都可以上連登

証明唔係夢
勁，爽
含完就到我奶爆佢對腳

醒下啦，其實你奶緊小糖對腳呀

開心番啦

…

釜山係韓國九州係日本？

係
好近架咋

好羨慕
未去過